依家仲會唔會追限定版?

開始有d累了，舖頭坐地起價；又要捕時間；又要同人搶

傻仔先會追

訂咪冇事囉